Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 143 清明唔拜山都要排隊

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

屌你老母候活 乜撚野都會員優先 比哂時間蛇頭搵人返工 好撚仆街啊

幾鍾意nebula 不過冇買開gotg

樓豬死po霸 虛偽賤種 死雞蟲 吔屎狗!

屌 比多幾日消化下85條隊先出新野arma

Avengers assemble!!

上一隻wm都未派仲開乜鬼新訂呀howard

邊到有得買display 箱？
吾要淘寶

吾你老母識唔識打字呀？？

繼續開訂，不要停

下一隻應該到隊長/WM開訂

會場先開啦應該

你學識咗打字先啦

lm

RDJ仔 好喜歡她

幾時出rocket呀候活

Ironman同Thanos已經開咗嘅話剩返嘅角色應該得cap夠人氣做會場頭牌

去學好倉頡 可以嗎？

I love you too

Shazam???

後追iw thor先

值得擁有

今次thor唔出嫁啦？

應該開晒EG先到SW DC

im有可能唔止一隻85架

shazam ht應該不了啦
票房應該麻麻

仲有51至84

有冇人匯報下今日情況

teaser都出埋，冇乜可能唔出啦
btw 套戲剩係用左100mil 筆直，賺錢應該唔難

想問
單上面本身有名
可以加錢改名
定淨係可以加名

點解個個都話黎緊係wm?

幾時rerun Stan Lee呀？

好喜歡他

有冇巴打會訂Nebula? 想齊team好似要訂

不了

我會 但非會員 聽日又要同排除黨迫
avg4要唔係校服都訂

已經有人700收緊首日 睇嚟聽日又會好多大媽

唔知今日去多唔多人排85

仲諗住今日去訂im，有要排到2046了

nebula都炒唔係掛

再出咪再訂

Nebula都有大媽排既 我唔訂啦 等汁單算

fb話而家17F

食埋野出去

到底bebula會好似bw咁插水定好似鎧拉咁飛天呢

有機會架唔計件team suit
新trailer隊長im都岀左新造型唯獨雷神無乜聲氣

入場睇完你地會＞

姐係點？

制服雷神

個樣板上到20/F未？

睇套戲表現真係 好難講

未開門啫

邊度收咁on9??想睇佢蝕

有啲期待

我都唔訂 留彈藥其他

因為fb出左張圖 講第2波係nebula同

我幾時先可以去訂ironman同thanos

排到15樓……頭四層全部都係賓賓

就算個辦實物整埋出黎
都可以唔出啦

距離派貨重有年幾 我就唔信隻隻都炒得起

有可能係仲排85 呢

第三個造型一早出現咗係第一個預告
便服雷神
我都明白你諗唔到玩具點出

14樓

真心呢 今日想去訂85

姐係雷神冇啦？

咁勁佢一早偷左d新圖

會場會唔會有thanos

無錯 當時已經俾原子踢爆左我偷圖

有冇人知mk50訂金係幾多

1k

唔該巴打

外國網有無講化灰角色有無機會出

要比全數2500，同埋唔收信用卡

有新look一定9衝訂

85幾靚仔啊 大大隻咁 各有特式姐

點會後悔85真係幾靚仔，如果仲出其他im實訂埋

睇來繼續炒，無新版

有冇巴打排緊

晏d會去，但其實想佢派埋高地撚順便拎埋

快啲出多幾轉mk50啦 想等人放

我都等緊派 唔知之前果張4月派貨表係咪真

13樓排緊

nebula都13樓?

屌佢老母全部賓賓

點解今日vip都咁多賓賓

賓賓排乜...

可能排mark85呢

見人放nebula 都係+100

nebula+100

但上個po明明收+200

完全冇諗到仲排緊85

而家喺12樓，上面應該瘋狂插隊，條龍唔能識行

無訂50個堆就話等-3,400
訂在85個堆就話遲d+幾百
真相

原來，我地怪錯左沒事兒bb

仲夢見d咩？好期待

其實隻nebula出得幾靚 但係太小件

我睇到佢實物圖張相好可憐

嘩屌nebula呀

又一家大細黎排
係咪cls

重要擔心爆皮

見到

賓賓多過香港人

鐘意佢家姐多喲 但係1.0同2.0都出得麻麻
呢隻靚但係冇咩興趣

半個鐘上五層

我都睇唔透50 85最後係會插水定暴升

im mark 1 到底會唔會出合金

有啲人同啲fd 傾兩句插埋隊

85....
太多婦孺 自己睇路

3 42 45

多人訂

但係咪過一排都會慢慢升返
依家都好似高過原價?

avg4 加乘 但2年後先排
你諗下香港人有乜野keep到1年熱情 唔好講2年

熱潮 冇人要 又擺屋企D人會賣

其實都要睇角色表現同出得靚唔靚
好似dx11咁

睇量 再睇表現

你唔會覺得47 表現好掛

自己玩訂得一隻就理得佢
Btw, 有無人等緊50 跌價入？

有無夢見係長定短髮造型

點跌都唔會跌穿原價掛

難講
85肯撚定多50個量幾倍

50 玩緊la
85 就訂一隻

低過原價入多隻

隻joker真係正到

有可能低過原價咩..

利申：遲入坑淨係訂左85

見原子大師識炒飛咁叻仔，送多張原子服比佢

原圖

想知上年mk50係咪都係連續頭幾日都排到15樓以下

好過45，45除咗最後射爆個市個下好少少之外真係冇乜表現

47一開空心頭冇人個下真係好驚喜
救船又型棍

唔係。

次日去直入直出

低過就未必會
但依家後期單都加一千太離譜

想睇原子著美隊suit同mark50

咁85咪燶硬

咁就要多謝炒家比錢請人排隊
再原價賣比我地

講完a3 邊有隻日日截龍
Ds都係截一日, 點會唔會低過, 盒野好大又貴 人踏人就會低過

重要有班人玩兩玩放, 2手又一大堆,1手又大埋 只會人踏人

諗住今日少D人排，點知都係要排

今日紅日點會少人

係咪唔可以用咭俾錢？ATM咭？

多得啲賓賓

係，只能現金

我堅想知佢地咁排有幾錢
個蛇頭買咁多張有冇腦

d賓賓咪又係香港人老闆叫佢去

咁走人，拿貨算，下次再黎

仲諗住聽日返半晝 放工先出去訂85 應該唔洗點排隊
而家睇個款都係要排

我講笑咋

其實好似可以同入境處投訴啲賓賓

走左啦，師兄，我再排

唔好意思

俾你撚左，仲俾staff串

去到都唔問職員 上連登問

其實佢地係排85咋麻 nebula佢地唔係會員買唔到

直出13樓ar ma

等年幾，唔係個個都等到
遲d出d其他新玩具，就會放單套現

sorry
hottoys d玩具下下過千蚊點會唔收卡

又係 d單擺左成年先拎左幾隻 等等下無其他野玩下真係會想唔儲

以為今次太多人ar ma,都知白痴左

iron man 實有後續，一定reboot
M記點會放棄呢隻金蛋，不過應該未必再係rdj做

我都排緊85

我都係同Thanos

巴打依家龍尾係幾樓？

13/F

點解有貨拎,即係訂過都可以比人撚到

諗下都知d staff寧願收卡都唔收cash啦
你估數錢好好玩

終於排完

勁多賓賓插隊
去到門口有個賓拎住成疊單

睇下新聞先講啦

上年係又一城排jei

玩玩具玩到咁真係玩自己,返工壓力已經大,想買件玩具開心下又就排幾個鐘咁臭既後樓梯

我覺得係開新都係開女Im架啦

佢唔會搞im
a5果時叫rdj出兩下鏡重好

只會有繼承人，唔會攪reboot，無論用咩人去演tony Stark都係自殺行為

煲水新聞呢d當故事睇算啦，d公司政策成日有改動既
d演員成日話拍又話唔拍，話唔拍又拍

再做落去已經好老

一個係wolverine 一個係Ironman
覺得兩個都好難取代

屌佢老母 蛇頭黎既

嘩，你仲清楚過marvel d高層wo

蛇頭特徵係咪手持一疊單 電話不離手

好心hottoys咪咁快開隻新啦
想訂Mk85個堆都未訂晒

賓賓都來炒，真係小佢老尾。

其實50好似得屍站係最靚
一擺pose就破壞左個流線形
其他im露關節位都冇呢個問題
但50一睇到d關節位就覺得好礙眼

ironman搵繼承人都算可以接受
延續個故事落去就得
千其唔好搵第個人做tony

wolverine同xmen 先難搞, disney買返fox,好大可能都reboot哂成條line先入到marvel universe

yes但無計。

Dr strange之後就擔大旗啦，avg3表現出色，有實力，有人氣，第一集票房又好

MCU發展到依加 reboot任何一個角色都係自殺
Marvel唔會咁撚蠢走去reboot最有代表性既IM
重要睇埋DC 有前車可鑑 X-men系列就應該會拍住deadpool睇下點搞

睇佢上面無啦啦昆鳩人就知佢唔係一般醒目人

其實我近年先知hulk獨立電影都係mcu既

我就係乜都唔知，反而我覺得你地重好似知過d高層咁

究竟D賓妹排一次有幾錢

菲律賓有Hottoys fans club 㗎

因為我只係睇新聞睇過marvel話唔會reboot mcu既
但你連人地政策會變，演員話唔拍係假都知

想問下依家係咪要等人放出黎，專門店無得買翻mms451 wonderwoman??

ironman同cap話唔拍搵鬼信咩
咪又係想引多d人去睇
marvel預告 同 導演講既野都係唔可信

有時間RB會有現貨 前題你要夠炒狗快

你今日去信和就有 售和今日返現貨所以先咁多人排隊

唔拍獨立電影有乜出奇？
佢要繼續發展一定要拍新人

吞星 / 阿當果堆唔推落去唔會出到場

marvel好似話跟住玩宇宙線

nova

出生命法庭個d

可能今集就有

條友又俾人屌到潛左水唔敢出黎, 肯定谷住谷住留個負評就走返去做食蕉

nova個星係唔係俾Thanos滅左?

yes

咁就仆街喇，未收工

呢加去排
有無現場巴打講下乜情況

13樓

聽日去訂nebula

等班賓賓下午走梗啲再排算

聽日唔係公眾假期可能好少少

呢隻唔洗爭首日啦下嗎 應該好快派掛

99%Confirm reboot X-men

收嗲啦垃圾

直接屌柒你咪得

你有乜撚野證據話我炒飛？

一俾人屌就上水
果然狗改不了吃屎

咪撚扯開話題啦低賤生物

你屈鳩我炒飛
證據呢？

冇你就返去含撚啦

咁點解你仲出聲啊

劇透撚話電影負責上字幕既人話
今集thanos就係比生命法庭打死
唔通。。

小學雞當正返校係咁問人要證據
要唔要返去同媽咪講俾人屈嬲嬲豬

原子服比Thanos打飛了

姐係你承認冇證據，係屈鳩我啦垃圾

得喇你冇證據可以返去含撚

你啲雕呢

仲未到貨

4重加密識唔識啊

一條友如果囉住十幾張訂單POST埋上黎話唔係炒 你估有無人信

咁點解我唔買多d呀
一個人買十幾張咁撚少呀？

笑死創意滿分

廿樓咩環境

應該問十三樓咩環境

仲未到 見到雕先知係大bee巴

可能你個銀包淨係買到10幾張啊嘛

我已經唔認得啲名

但聽日到公眾首日咪一樣仆街

利申：仲等緊直入先去訂85

你用個屎忽諗野？

我係要炒碌卡包場啦傻仔

個個禮拜都開新野就真係唔洗諗直入本身想今日去訂85+thanos順便拎CA

如果每星期開一隻,可能都要兩個月

你用下你個屎忽諗野啦
話你銀包淨係買到10幾張咋 緊係講埋你啲卡啦

你個腦同你個屎忽一樣裝屎

dbdbdbdbdbd= 徵黃臂

柒咗[無野反駁了咩？

邊有咁快到hot toys都要年幾啦係咪先

同個加減數都唔識既傻閪駁為乜呀

好想佢出civil war2

到頭來你咪又你一個冇證據又想屈鳩我既傻仔

同移動毛毛呀三瘋果d返去含撚畫下小畫家啦

新手想問點樣搣左係公仔頸到既膠紙?

拔個頭出黎咪摵到囉屌

新手想收隻mms510 or mms285玩下
有冇巴打知市價幾錢左右？

想問吓各位巴打平時喺咩買賣page/group度交易多？我見FB都有幾個
我想入返隻CA潛行裝
Keep住有睇post都間唔中有人話岀得唔好所以唔係高價，千幾蚊都有
不過上y bid睇全新都過二千🤔
見到A4有著但唔覺得ht會retro

你其實係咪有被迫害妄想症 個個都想屈你 要屈你總洗鬼要證據咩 你邊位啊 係咪明星啊？
都唔諗下你自己琴晚衝出黎po張相黎柒係為乜
同你講野粗口都費事打 侮辱咗啲粗口

唔知呀嗎 驚整斷條頸

笑左

howard 可唔可以開2日 身份證有3粒星限定日

要屈我唔洗證據

所以你地依加咪就係屈緊我囉
你仲未撚明呀傻鳩，但係你又識講

呢隻全新好難唔過二千下嘛
始終咁耐之前真係買少見少

同埋隻潛行裝其實幾型

有無巴打訂左nebula

終於靚仔哂 好喜歡他

會訂，但下星期先

啲賓賓同蝻都係會員？ 今日會員優先日都咁多賓賓嘅定係佢地係排mk85

蝻賓排 85 紫薯，攪撚到 nebula vip 首日都 high 埋野

上左20樓換？我27號單好想快啲玩

fb話而家直入20f，終於訂得了

哦所以都正常嘅
我以為其他巴打話千幾都有全新添
係型啊所以學大家話有愛就買

換返啦！個staff幾好人

我自己有A3 captain，咁嘅body先合格
睇圖睇display都覺得潛行裝好細舊

買左但係仲未拆出黎玩剩係拆出黎望過下

old news is so 唔識串，原來用返war mk4

又可以慳返隻

咁正都唔開黎玩？盒嘢幾重手下，一開盒見到d手型同圈圈⭕️已經好興奮，再開見到本體/刀/絲帶就流哂口水

再開多層不得了啦，拎件袍出黎已經忍唔住

應該後期先換新甲？

我見MK50都會出場

走啦過街老鼠

訂咗順便攞埋obi半粒鐘搞掂

等多幾隻再一次過拆出黎慢慢擺一d都唔急

我覺得點都要拆出黎睇下有冇sad先

屌你誇張到

呢個真

梗係有拎出黎望下，之後原封不動膠紙都無拆就擺返入盒

有新甲

一次過玩真係要玩成半日

落嚟個時，個保安問我hottoys 排到幾樓

一d都唔誇張，以宜家嘅價錢有咁多嘢玩又係布衫唔驚爆皮點屈都得

呢隻真心值回票價

叫個保安開po問啦

點呀怕死

你地d on9朋友隊今次咁撚失策
無憑無據想屈鳩我炒飛？

瞓醒晏覺上到去訂唔洗點排

訂咩

又炒飛又炒figure
保安份糧係咪唔夠開餐呀

點姐怕死

無point就走啦，唔好阻住大家正經討論呀過街老鼠
得番陀螺post收容你ja柒頭
死番去啦

問你點呀怕死

BEE巴點睇Blizzard自家出既Jaina雕

thanos 85 qui-con
啱啱仲要係loka開單

有冇loka張相？

唔好咁痴線喇

想只係邊個姐

個頭雕衰到核爆我仲有玩緊wow

19f

套戲上左先講

1:4果隻仲未派
DC再開新訂仲得了

Shazam都未開

其實公開首日12點35 同 2點30 單 其實係咪無咩分別

有！一個12點35分訂，一個2點半訂

Aquaman個人電影都有開訂
Shazam冇乜可能冇
雖然感覺ht已經放棄DC

DC佢可能重出TDK
Nolan系列batman重好賣過出依加既DC
DC又全部reboot買完派埋貨都換左人

個頭係怪怪地不過始終價錢平
我棄咗GAME, 無乜時間玩

JL上映左年半先派左兩隻
淨低四隻影都未見
最大問題係唔齊隊，差鋼骨

預告左一個星期既shazam唔上 反而上多隻A4 Howard真係大細超

原來個傻鳩阿原係呢邊都俾人屌緊
btw thx三瘋巴打 我已經係影視台周圍貼佢個柒頭

好似你呢d咁既賤種黑鮑真係同三瘋幾襯

人地無撚得罪過你，你地偏要損人不利己

好心唔好答都唔好昆鳩人，仲細咩

有冇師兄知 如果我想幫ironman改色
應該用邊隻油？

乜都唔知咪睇下人地ceo講咩囉，
睇完又唔信人地當煲水新聞

聽日姐姐要開工 Nebula洗唔洗排呢

打擊過街老鼠，人人有責

黎緊

深潛咗好耐
收到高地撚sms
有冇巴打有實物相

我要靜候再靜候 如果真係咁既情況 等到下年先收單都未遲
過左個熱潮再加埋去到等貨派既中段時間實有野汁

咪丫如果佢重戲份，又咁橋佢好似漫畫咁。。就升天架了

冷門角都係收單穩陣 本來我無收開銀河班友 好怕開左個頭要追埋其他

怕死

可能未比錢?按左先，有人要先去訂
零成本

聽講導演又證實左全片真係4粒鍾 唔係愚人節撚狗喎

但戲院寫3個鐘

3小時58秒 from fb

Whatever it takes 飯又食唔到，尿又冇得去。睇完全場endgame

39秒喎大佬

保安仔駁唔到人又要mon住post睇人有冇屌你

The directors of Avengers: Endgame have officially confirmed the run time of the highly anticipated culmination of everything in the Marvel Cinematic Universe through 22 films. Previous reports were close but some changes throughout post-production have moved Avengers: Endgame to 3 hours and 58 seconds long.

耻笑開始

屌 係喎
seconds

屌 係喎

爸打今次咁失策

直頭柒過原子俠 我潛水先

想問下訂mark85用唔用到sc atm個95折?
Show card就得or一定要用eps俾

要用sc atm95折一定要用埋sc atm card比錢
上次我都柒左 入面無入錢

排到19樓....唔係訂MARK 85都要排....

唔知聽日啲庄家會唔會炒nutella呢

轉自fb 啲炒狗真係唔死都冇用

屌nebula都排，我諗住聽日出去訂野囉dllm惡炒狗

出面先加緊兩舊水，有咩好炒

唔係真係請人排Nebula下嗎

通常見有黑卡果d人出咩都有理無理訂左先
起碼佢地張首日賣到原價+折扣尾數

請人去排呢隻一定要倒貼

新手一問 落訂比現金 比尾數用sc atm 卡
仲有冇95折？

隻隻都有會員優先 fat fat

可唔可以出Fantastic先生

大陸要貨

沒有，折扣只會係訂金扣，唔會係尾數扣

啱啱先入左隻dx12 如果真係重出tdk
會喊出黎

原子巴

你成日話d人針對你、屈你
不如你試下開個分身
再靜靜雞入嚟，用返你自己本性繼續同大家討論

到時睇下有冇人屌柒你個分身
咪知d人係睇住你個名嚟屌
定真係你自己性格抵比人屌囉

而家久唔久就要睇你地無內容嘅鳩屌
我唔悶你都悶啦

好感激你既建議

我無生事端
生事既係小圈子同三瘋(怕死)果班人

戇鳩

唔洗即刻比反應
我都幾難講錯

未玩過hot toys，近排睇中左隻罰叔窩勿先，想訂隻玩下，有咩野注意

其實係咪唔會因為數量截單
同埋呢排好似好鳩多人排，星期一先去訂唔洗爭

以我觀察 似係越冷門越少人訂既 開訂個期越耐 (因為未夠數) 至於mk85呢d咁熱門既其實一早收夠數可以截得 但係因為套戲未上 而又要配合marvel既宣傳 就繼續開

我係咁覺得

mk85咁快截實比人屌老母班炒狗都未排完 仲要過左兩日就開新訂 班炒狗再排新野
本身我想今日黎排點知又排到落13樓

至於訂野 揀個人人要返工既日子 又無EG 野開訂既日子 walkin 入去俾錢訂 都無咩要留意 留意隻罰叔截左訂未囉

又話潛？

上水換氧氣

IM呢d款個target應該好大 未必咁快夠數
再者 錢邊個會嚴多 開一個月應該基本都會

你好撚煩 完左又要引戰已經無人理你又要做埋d on9野引人注意

收嗲啦你，扮乜閪

都係 一個月真係最基本 我諗緊nebula洗唔洗迫首日 我覺得佢會好似antman wasp 豹妹咁長開訂

條友心智真係小學生, 上網係咁問人拎證據真係睇到人好老尷

如果佢係炒都仲叫自己有著數, 但如果只係純粹以為可以威威, 點知俾幾個台d人狂屌真係蠢到無朋友

佢係高登開冷氣post已經俾高登笑佢全家都蠢, 去到連登都仲係咁死蠢

你好撚醒呀

可惜你既人格同畜牲一鳩樣咋

仲有叫雞奶閪

屌講撚完覺得好似侮辱左蓄牲

威威(賣屎比)<—-呢條賤種真係人格分裂

忽*

原子哥哥又俾人欺淩

喂大哥，人地中四畢業，弱智當中算係精英黎喇

三瘋(怕死)

我就諗住睇埋聽日咩情況先 我都唔急玩 可以等下

屌 咪撚理佢吧啦 洗撚曬版 阻撚住曬

你都on9

三瘋咁怕死唯一樂趣就係響螢幕前觀察我既動向

最叻係你啦
做mon post狗mon實兩邊post不斷引戰

依隻可以toy hunters訂，唔洗排

你仲笑得出 講真丫，三瘋係我第一個見到會處理既人
第二個一定係你

小圈子搞事份子team leader

但有85 同thanos一齊排 好難知nebula多唔多人排

認真咁講
你買到飛自用係你本事
但你放上黎為咩，呢度一定有人買唔到
如果你明知都照po上黎，我會覺得你係純粹晒命

呢到咁多仇家我諗住玩下野

結果都幾明顯，對人唔係對事
我玩野係唔岩，但一試就知人性既醜惡

屈鳩我炒飛，痴撚線
跟住三瘋(怕死)同小圈子搞事份子咪可以借題發揮

柒左就話試野 屌你都on9
呢個藉口用過撚個多次 個陣比人係gp踢出黎又係咁
跟本你條撚樣心智都未撚成熟 又唔撚識聽人講人話
乜撚都要曬命 以為會有人讚你 你去淘寶比錢入個d咩讚讚群啦屌
最多你貼返單上黎claim返我錢

罰叔呢啲出左一段時間可以睇下兆萬有無得訂

我有撚話錯你咩食屎狗

你個柒頭唔妥我好撚耐架啦
鬱鬱埋埋好撚辛苦架

我貼飛唔係比仇家睇唔通擺明車馬炒飛引人批鬥？

我係炒唔買夠50張？
屌你老母

Gotg差mantis味有product

兆萬有得訂

仲有newt同alita
早幾日行過門口見到呢3隻預訂中

有3廠 但好嚇人

希望ht 出埋，我差gamora,nebula,drax同佢

原子大師係出面post都開始出名

爸打有point

問下有50巴打既意見 如果係46同50 會簡邊隻？
有d想賣46換50

我有50 想要46 但太貴放棄左 等85好過

各有千秋 唔好賣嚟換 我覺得你會後悔

俾我就留46+85

咁真係入定錢先抵過碌卡
順便訂埋alita

絕對唔會賣46個人覺得50之後派多幾轉貨個價應該會回落返
唔洗心急收住

希望會回落小小，想入返隻50
今日經過上去睇下，見排到19樓半，就即刻訂埋85

暗瘡膿王

出來對質丫，可以即刻報警屈我非禮呀黑鮑

原子條柒頭周圍都俾人排，做看更係得閒啲，你地咪俾佢係網絡世界威下囉，呢啲人好慘，現實一事無成

我怕你未出到黎就已經係mtr俾是但一件港女報驚你嚇親人

一定係咁啦黑鮑

你咪繼續作

去到度度都有人排斥你，檢討下自己好過喇

坐坐mtr下發現隔黎條友啲暗瘡好似活火山咁爆完又流膿 嚇到以為見到喪屍

係呀黑鮑

你講過呢句好多次啦

睇完shazam又幾好笑
但出我都係唔訂 訂dc慘過做狗

新手一問，岩岩係20樓訂左隻mark85
想問下首日單同普通就咁係20樓訂有咩分別？
職員話下年第4季有得拎，咁首日單會再早少少有？

HT跟落訂時間派貨
愈早訂愈有得拎

即係你冇改變囉

首日單係套戲上就有 其他日子係2020年第4季先有

佢講果個時間係第一批開始發貨
你今日訂 應該等多半年左右

痴撚線，改咩變
三瘋有冇改變呀屌你

唔好話我歧視，十個做保安十個性格都有缺陷，爭在嚴唔嚴重咁解
一個人長期冇乜同人溝通好易精神出問題

原來如此，thank you!咁自玩無咩所謂喇

介唔介意自拍張gif黎睇下
想睇下世界十大奇觀之一暗瘡活火山

自己感覺下

啲笑位擺得幾好，一啲都唔突兀
如果出會訂

你知唔知你呢句得罪幾多人呀智障

你唔唔好撚講10個上兒登10個都係白痴

其實想要50多d 幾鍾意佢隻色 唔買DLC情況下都叫有d武器玩下 85得舊蓮花玩 又要買DLC
唔知HT會唔會出齊今集元祖6人avengers呢？

聽你講把撚咩黑鮑

85仲包另一件配件，因為怕劇透未公開得住姐

而家玩到首幾小時，咩4點半前
如果首日下午二時前訂到保證係首批到手(好似係)

其實我有時候諗如果ht玩隨機首日子派都幾過癮

[member]唔知點解我腦中閃過呢幕

[/
member]

咪戇鳩
咁樣訂佢地好難搞

大把白卡佬去做保安 你就係其中一件

屌 咁樣睇 又好似46靚d wor 之前唔覺架

唔係傳有大炮咩
大魔王有冇見過碌炮？

三瘋(怕死)咪係果個笠水學生

唉屌 唔撚諗 搵日去訂左先

中四保安仔真係以為自己係陳浩南
夠鐘巡樓啦

46好睇好多

網絡事網絡了啦

50

我一定唔係陳浩南

不過三瘋一定係怕死

46真係
無計之下後追左隻二手

梗係怕撚左你啦
你又奶雞閪塊面又多毒瘡
肯定一身無名腫毒
睇相我都反胃
見到真人仲得了？
比你掂過到時醫院都趕柒我走唔撚醫啦

我係度估緊4月會開幾多隻訂 我估點都留返一 兩隻動漫展開掛
呢個月開左 1)mk 85 2)Thanos 3)Nebula
黎緊4)War machine mk5 5)美國隊長?
之後可能 6)BW 7) Hulk 8)浪人
9)鷹眼
就係訂都6000

今日7點半去到，半粒鐘唔洗訂完走人

非會員聽日又要作戰了

好言相勸，都要俾你屌

46

想請問Dr strange有冇咩特別SAD位要注意?
準備過幾日去拎

你唔可以用正常言語去同保安呢d精神病人溝通

可能浪人同鷹眼一齊出呢

又鬧交 仲未厭咩？ 好無謂

我8點59分到，9點02訂完走人

你返去小圈子問下d滋事份子啦

有得揀我都唔撚想屌你

走啦，好老尷

番東呀番東，你一邊抽水一邊好言相勸

我好難捉摸架

事到如今仲靈頑不靈，還望他朝有日你能思前想後痛改前非

A4 真係好想 all in,
不過冇位放喇

我夠希望三瘋有唔怕死既一日
做返個好人啦

叫三瘋做返個好人？
得，投過胎啦

最後一次 all in啦 whatever it takes!
浪人/鷹眼 BW Hulk 訂硬 差呢幾隻齊6人

不如你開個新account繼續正常討論睇下會唔會比人杯多次咪知係邊個問題

都話我知你地講乜

我正常討論係完全冇問題

係三瘋(怕死)黨員同小圈子滋子份子夾埋做臭我個名
咁個名臭左，其他人自然踩多腳落去

你話唔認得個隻應該套戲上左一段時間先出？

6仔應該會allin啦，唔訂thanos留位比hulk

想問下iron spider派到幾號?

浪人鷹眼 Bruce＆hulk 我硬係覺得會出套裝

已全派

開咩 我殺咩！
其他都可以諗下先 浪人 BW 個造型又正同埋自己又冇 點都訂
不過HULK著衫版好睇唔慣

bw長髮又植髮嘅話⋯
好想搵no6 custom植左隻iw bw啊呢排手緊整唔到住

我都想入隻2.0 hulk拎黎襯hb1.0
唔知黎緊個展有無新貨買

a4 bw果條鞭點植..
擺明膠髮，開正ht果瓣

實植髮啦 我諗...
其實IW個面相好撚似 係個植髮植柒左

睇過no6個植髮之後 真心覺得好撚柒似

唔急玩收50後期啦
46買唔番

全派左幾耐 我未收過電話

好似派左4日咋

佢fake你 停派左好耐

我成日想落手幫佢gel返呢個髮型 但好怕整衰左 搞到仲衰過唔gel

上面兩張相啲亮度都唔同
不過50做高左少少 同5仔一樣高

Lego果隻war machine buster到時唔知會唔會出場?

隊長個肚位係咪隻隻都車得噤鳩，
屌佢完全唔撚對稱一邊高一邊低

通病來架

等睇出pps

PPS 希望佢出到同44咁

隊長肚呢個位車左咁多年咁多隻d qc都冇咩大改進
其實a3果隻冇咩點車鈄當贏

黑cap趕起貨車到離行離迾tim

我果隻都係

又唔想食炒 又想要”起角”既iron man
都係安守本分等43

起角
MK7都得

睇番舊 post 呢隻拎上去換好似多數都係 sad 換 sad

我gel完無耐又亂到癲婆咁
一拎到手 見到佢本身啲頭髮又長又亂 嬲嬲地一野剪短左 再落hair wax搞

淋人汽水都叫無問題？

on男d開箱片催眠力重勁過ray ma
頭先睇mk50開箱睇到我恰咗一陣

我無緣無故唔會走去淋人啦痴線

再者呢件事經過法律程序解決左架喇

佢語調又悶 又多dead air 位 又言之無物 睇完好似無睇過任何野咁

想問 iw thor 係咪已經派哂貨?

gel完 過一排 會有d一條條髮絲卷起

全排左好耐了

派

比人激就淋得人汽水？
差佬比人屌咪可以開鎗射鳩人？
法律程序解決左代接咩？聽你口氣話我痴線都知你無悔意，覺得自己做得岩啦，仲話正常

你個比喻有冇偏激左d?

出手襲激人話我偏激
仲有第二段都講左你根本無悔意
唔怪得你比人玩
同你溝通唔到

浪人無玩弓啦

玩到好似拳皇個k999

Hottoys最新段30秒又谷85人氣

似啦似啦 個價咁高 比粒黃豆你就死啦

我做果樣野係對人唔會構成任何傷害
我無諗過傷害人

你個比喻關呼傷人性命

講兩句就話我抵比人玩
真係痴撚線好撚好野

仲以為你有幾理智去分析，換來一句抵我比人玩

LINK?

真係拍得幾型 出果時改返大隻d 就prefect池

85訂左 依家等埋captain marvel 黑寡婦 美隊就可以收隊

想問下hottoys新果段片diecast即係會出合金版？

captain marvel 2.0

85無睇係咪合金

出左啦85黎

cosbaby hulk睇下點先

壓軸

正wo,唔該曬

唔要排餐死

分分鐘年尾又整啲concept art現貨出黎

可唔可以講下隻雷神咩料

capcom個隻 短髪不得了

係咁威咁無問題同個官講丫嘛
話佢聽你淋得好淋得妙，無做錯，等佢判你重啲，又唔敢
係要淆哂底寫道歉信求人原諒

傻閪怕死三瘋

知唔知道歉信都係法律程序既過程？

庇護工場工友連自己個名都寫唔好

im隻concert art同85有d相似

你好呀黑鮑

淆底怪，認罪都係法律程序既過程，你唔認？
係wo你保安仔有案底就無得做
中四學歷唔做保安都唔知仲有咩好做

返庇護工場做囉

下面合理d

所以咪話你唔撚閪識lor怕死

罪係要認，認完先判守行為架怕死

黑鮑

不過預打小兵用 打thanos用戰術好睇過upgrade裝備屈機

你連我真係男定女都唔知阿匡智暗瘡毒撚

係咩黑鮑

好人好姐點會知咁多 學你咁弱智犯法自毀前途咩

原來係咁呀黑鮑

小學雞

我唔介意喎 反正得你一個叫
而且係人都知你智力同誠信有問題

我都覺得大家嘈落去冇結果好撚小學雞呀

你地批鬥我唔撚係小學雞行為咩
咪撚扮清高啦屌

無知一問，通常去邊到可以check到自己張訂單派左貨未？

電話短訊

突然醒起pepper都有甲 呢隻都係必買

fb group /打電話去hottoys問

係喎 pepper又係last

想佢出埋happy

唔好啦掛 仲冷門過nebula 出啊黃都好d啦

女將軍，Wong! Mantis

舊果隻又唔夠似 呢隻如果出出我真係好期待

好言相勸一句，你有冇檢討過自己點解會無端白事俾人針對？

古一呀

Black widow, mark 85, thanos, cap, pepper, wm, 浪人，里七隻必入

你又好言相勸？
我知道我比人針對既原因與否

代表佢地會收手與否？

我冇咁天真

浪人 鷹眼 WM mk 5 同mk6呢度已經4隻

cn唔入？

cm

nebula真係無咩愛
一陣化灰個堆每隻一個新造型
ht就正了

想問一句mk50會唔會出返再有得訂？ 出左係咪好少會再開訂？ thx

巨人Thor

佢哋收唔收手又點
因為人哋唔收就唔正視自己問題？放飛自我？
做好自己先唔得？
你咁樣只會同更多人樹敵
都係嗰句 一隻手掌拍唔響
做人做狗自己諗

呢度無人答到你架喎 雖然有翻出加 dlc既先例 最多答你有機會 但唔好有期望

真係好撚柒，個個入嚟開心討論條犯賤精神病保安入嚟比人屌

唔係呀，war machine 出夠兩隻💸

暫時睇落都係鐘意mk4
5圓左 6好似太大舊

幾好、唔錯。
已經再無其他評價⋯⋯

濤哥出左50片
露埋樣 個樣睇落又幾和藹得意
同把聲唔太夾

佢似乎唔多鍾意隻50

我覺得佢講得幾好
佢有兜到d缺點係無可避免

如果左右手武器可以互換唔限死會更好
另外睇條片佢有磅到50同46既重量比較
50輕左唔少..

大腿個位真係扣好多分

傳緊下隻到cap，圖應該唔係ht

會場希望有新野訂 唔好得黃色MK6

佢去到邊度都俾人撚, 俾人玩都唔係一朝一夕嘅事
可以係唔同台, 谷, forum, fb等跟唔同人唔同話題同人嘈交, 但都可以唔覺得係自己問題, 連佢中學同學都上過黎屌柒佢, 就知過左咁多年佢都無得救

應該點都開2隻係end game掛 不過我都係唔想去排

屌你咩貼隻1/1出黎做咩尻

個人認為cm戲外靚好多

cm個造型好多人話出事 但我又覺得方面無咩出事

有無人訂左MK100隻賽車服tony 係咁推遲

我之前訂mk100件納米衫 仲差副眼鏡仲未搞掂
佢話太細微嘅野好難整好等左差唔多半年都有

著suit個陣真係爭少少但便服嘅時候就冇問題

Btw呢張相brie真係好靚

Thor真係好型

Brie

Scarlet

今日會唔會派紫薯呢？

CA宣傳都廢事出席

新手第一次買有野想問，因為無時間排隊唯有食炒價...
公開首日12:35 同14:30 單拎貨時間係咪幾乎無咩分別

好似試過逐個鐘既單派

佢派貨要分批，如果佢第1批貨只夠派到2點，你1430單就要等下一批到貨。

今次呢隻第三日先最多單，一日應該都要分好多水派

上海有份啊唔係咩？

仲有訂左套西裝，由上年等到宜家都無消息

哦，因為1235個張單貴150，好狗問下，訂一套，每隻要加550，頂佢個肺

唔該晒咁多位巴打！

46炒到太高，2手都4仟幾'，
一係入46CA, 3仟幾，否則50好D

物業管理員呂嘉煖飛剎 必殺技 原子奔雷 冰

想買Mark 5但個市貨都無

有無人留意開SHF 點解咁既質素都可以賣5 6百
咁鬼痴線

你個名

日本的円價本身都唔平，可能版權費貴掛，SHF真係越來越貴。痴線。

d拉打係幾靚 但係marvel果堆

Marvel都係打算入隻85

又係呢句 真係笑出嚟
有請徳哥

岩岩搵到兩隻，6000蚊

從來未聽過hot toys會無貨或者收唔到

Y拍?

真係好正

Carousell，Y拍都見到 5000-5500 都有

同憋問下點解46炒到咁貴？

我開頭睇完佢地d公仔 以為頭盡 200幾 蚊 點知睇一睇個價 即時放返低 600幾蚊咁細仔 質素又咁低

仲要鬼死咁細隻

想問今期收 ds 既巴打，有冇中左d 咩sad 貨?

玩6寸一定係玩mezco唔洗講

各位 清不清楚mark 45值幾錢
想放左佢換隻85

😂👍真係說得對'

就黎去到千值練個價錢，Bandai都short short
地'

原來咁多人都冇睇過

強烈要求數主置頂！

就能擁有

甩毛前幾日上去換過隻

想問如果套戲入面有武器，咁遲啲tottoys會唔會加返武器落85到？

有機會

多武器咪出個dlc比你地lor

見到班戇鳩4號 5號單都+500真係好笑

弱智就留番個錢睇醫生la

Hottoys不會放過賺錢的機會

唔知今日駛唔駛同大媽排

睇樣真係似1～200蚊貨仔 點知咁撚貴

估今日應該好D

一定有，班蛇頭個個盲衝

快D衝去訂nebula

少咗其中一個圈

我都唸住今日去訂細妹 唸緊幾點去

shf重成功過hottoys，出得咁靚都係收千幾蚊
shf出d一百蚊質素都不如既垃圾都賣到56舊水重要有炒價

45二手大概千八至二千左右
好似係

後樓梯d 工人沒事兒呀嘛，上咁耐先上到

前幾日太多人排隊上唔到去

星期五啦咩？唔識數日子？

補幾百訂隻85

仲要有好多呢 d 戇鳩仔先死

佢下面條褂 有d線頭線尾 你地係咪自己剪左佢就算？

係

今日有D時間, 想去訂IM
想問下今日條龍仲長唔長, 洗唔洗等多一兩星期先

Thor個價感覺不知不覺間慢慢上緊去

Hi, 我係Dr. Stephen Strange. 我已經用time stone睇到今日去訂係唔需要排隊
多謝

開一點，阿妹唔使提早排掛

問埋D唔用腦的問題
留個錢醫下腦好過

可能排隊就係打贏thanos其中一個預測

線頭線尾自己搞，問題不大

Thor應該冇新造型

呢度個精神病保安成日強調有

而家2500，套戲上埋可能重貴

2400

pe衫算唔算

nebula都排

琴日下午已經直入

18樓算好喇

隻50算唔算偷工減料，爭成百幾二百g

細粒呀剩呀都唔係問題
但係Marvel d頭出得好撚柒 跟住又要再淘過個頭
又要再買第三方配件 我都棄曬 留Star Wars同龍珠算

果然係官圖出曬事

巴打講得岩
Shf其實係marvel差
Star wars高質到不得了
睇下padme,我貼自己ig直頭呃到鬼佬以為係ht

但係shf又未至於1-200貨仔既
拍埋去marvel legend
整體仲有段距離既，關節，上色之類
雖然ml有部份樣係好左，但都未去到shf水平既
Shf thor差唔差？

突然間有個問題 係百記訂左飛睇endgame
洗唔洗話幾時要拎飛？定係到時睇先拎都得？

最方便係睇之前用你訂既信用卡現場拎飛

到時先攞都得

好 唔該巴打們
我驚一陣冇睇到條款 話要幾多日拎就仆街

14日之前可以拎得
不過到時拎都得 但要早小小去拎 實好多人排部機

今日都16樓，Endgame真勁

nebula都要排真係痴線

睇下邊個炒家大手入先

希望出新Rocket

等緊

有新look 9月成出
希望出套裝 唔係千幾蚊咁細隻真係好唔扺

希望出個合埋口嘅新頭雕
好鍾意呢個角色

可能都仲有唔少訂85架呢

睇片就依然係正既，真係比官圖嚇死

話時話有無人有訂IM果set 7格格納庫

呢隻有冇人抽中左？

點解次次寫住先到先得都有人話抽

因為我個fd 遲登記過我 佢有，我冇

有魚 有蝦 仲差咩嘢？

而家排到17樓
呢隻都要排隊

屌 仲想今日去 都係算數

但你登記果下有收到email?
我試過46cca果次打錯野比人dq

又係有大媽帶住小朋友黎

有啊 所以奇怪

中左

有搵埋垃圾郵件，宣傳分類果啲?

但實物都冇 真係唔知訂唔訂好

1240到 1330搞掂
見到蛇頭重叫人訂85同thanos

應該咁講 我登記時 有收到確認email ,但我fd 冇，
最後佢中左

shf個頭太柒 要買淘寶dlc

一諗到46捱唔到Thanos 一拳，都係覺得50好d

我早一個星期先棄坑賣仔咁你都話無貨

所以計落條數 都買到大半隻HT 不如買HT算

兩隻比較身型比例真係50好d, 46就Kingart 比例好d

唔知antman今集會唔會出新造形？有d想追返張單

根本兩樣野
成日見人講呢句真係好on9

我追咗第三日，原價

不過講真 玩shf買dlc慳好多位就真 不過我玩玩下都係頂唔順 比舊錢買個本體返泥

屌 我見依加都唔係好貴 加一舊到 本身話幾時派貨？

追左首日原價
又唔洗食炒咪收左先 唔係出貨火箭又叫春

宜家上去睇下先

antman係第一集個look最好睇

如果訂左thanos 3.0 應唔應該再追返隻2.0兩隻都好靚 但太大隻 驚冇位放

今日冇野開
Shazam 呢

800收左第3日wasp同antman

想問大家啲figure放得耐，會唔會有腳軟問題？

mx4d感覺有啲貼錢買難受
買左onyx

啲煙臭到仆街

劇透你ok?

屌
哩D先叫正常 去到19F

痴線，今日仲要排到18樓，好多炒狗

好多中年呀叔呀嬸都炒埋一份

唔小心睇下睇下Spiderman hc 隻野，又有啲興趣，你老味hottoys好恐怖

岩岩收左原價頭幾日antman

打左去16-17樓，痴線

18樓都係排一陣，已好過頭幾日好多了。

好快姐

18F次日
講真可以接受

D im就真係dklm

你都話驚無位，仲諗來做乜

留位等Hulk啦屌

1 3 5 display 2.0
2 4 6 display 3.0
星期日display 1.0

電話求其影

訂完nebula
個個都ironman

要炒就炒nebula la

我見到蛇頭重叫緊啲人訂Im thanos
雖然im strong hold到派貨都應該有得執
Thanos就

又大隻又唔係主角又唔係平又冇後續個人電影
唔係儲開或者有愛都好難吸引人後追
睇死班炒家到時出唔到貨就好似antman咁焗你食隻黃蜂女

除非佢地自己已經收晒贏国啲訂如果唔係真係自殺

都係果句，大陸要貨

首日原價走咩玩法真係咁驚咩

依家上面咩情況

等嚟緊7月far from home個隻

之前d antman頭有冇燈？

幾時先公佈埋其餘果幾隻呀侯活

其實我幾鍾意antman 好撚過引

隻IW SW係咪走左數？

似乎通病 我嗰隻第一水都甩 不過小問題無換了

已經有wm流出
條隊睇黎短期內都唔會消失

好似wm4靚d

今次咁多流出

好似wmmk2

依隻有啲似wm mk2
一樣咁瘦 一樣咁小件

Iw wm迷彩加彈匣backpack靚好多

wm 最型都係mk1&4

mk4型好多

同AOU個隻差唔多

話有哩隻唔駛要4果隻
肯定係冇4的

next time baby

迷彩型好多

流線左個造形又 冇訂avg3既我 唔洗諗 訂左先

呢隻咪6

avengers4預告咪有埋mark5

唔計白衫戰隊look,wm都起碼出兩隻先

講緊唔出mark5先

我以為5

依隻型十倍

流出mk6先唔代表出mk6先。。

咁wm hb呢？係獨立no. 定005 006其中一隻放nano machine變身

忍住無睇睇任何 trailer , 唔係有隻 wm 係好大隻 ? 見其他廠都有隻大隻佬版 wm

War machine buster 嘛

wm mk6大脾位d紋身好柒 膊頭個章都算
搞到好似mk仔著衫咁 係都要有d圖案

wm明明就係軍方design
全武裝 起晒角先正常

話wm6型過4 真係笑死人咩

呢隻wm 應該會skip 變到好似mk2咁真係唔開胃

呢隻真係唔多掂 完全一啲都唔war machine
雖然都會照訂

4dx朗豪坊啲場難買到仆街

我仲以為mk6好大隻，唔係buster個種

+1 mk4型好多 不過照訂 話左all in就all in

高清圖

唔通係tony整的？
好似第一次有手炮

好似好瘦

比個全頭雕得嗎

都係不了

手炮唔係隻隻都有架咩？

wm冇, wm得機關槍

wm係咪想逼害全入巴打
入nebula都唔想入wm

呢隻真係好唔掂

變返wm2

拿nebula我有訂

Wm mark1最型

掌心炮唔係隻隻型號都有咩

隻wm006乜野gimmick都無，點買得落手呀

無掌炮最尾點樣殺bino呀

Wm mk4好似冇

war marchine冇的

我都會訂，只係覺得呢隻wm唔得者
Nebula我覺得個辦係唔錯

Im2打whiplash 咪用左手炮囉

有 full set 強逼症既玩家

有冇人覺得mk85條頸好長

我係為all in而訂呢隻 如果到時又要排到落街都唔知點算

重睇ironman 2 喇

過一星期後先去訂

同埋件件甲都係tony整

為all in 既就唔洗咁急排啦，過幾日先去訂囉

而家真係睇電影表現，表現好又救全家可能加分

你地睇多次4仔個武器背包，再睇下6仔

Wm無手炮點飛？

支炮拉到咁高喎可以

睇真d又好似真係4靚仔d wor

我都奇怪緊 單憑腳真係平衡到咩
到底我記錯定點

之前傳話wm會托大炮
不過依隻冇跟即係一係85托一係wm buster托...如果支炮係有既話

wm背脊好似有推進器

點解我睇唔到...

我重記得wm第一次見佢招laser好神奇

但係04枝炮既支撐幼到閪咁喎
我見rb果隻直頭要痴黑膠固定
數碼迷彩塗層又搞到成隻好膠 無晒金屬感
不過隻6真係好少野玩

wm mk1 >=4>>>>>3,6>>>>>>>>>>>>>>>2

真係好想知6仔幾錢 2200左右都重合理

005呢

可能wm 又有dlc

Wm hb黎

隻wm想點,同當年wm3一樣乜都無,唔想劇透咪遲d先出

Mk1真係無得輸

幾好幾好 繼續出炒家繼續買買買
睇下炒家會蟹幾多

Thanos仲有無人排
想去訂了

開咗幾日 我仲未得閒去訂

膊頭兩個機關係就咁拉出黎，唔駛換件，勁正

本身諗住追返張4仔單 依加諗緊訂6仔定追4仔

啱上淘寶睇 85同thanos已經冇得訂 唔怪得重有蛇頭搵人排

各位,想問呢隻截左未？訂完隻85開始中毒la

有錢有位就Both

唔係睇完隻6仔所以更下定決心追4仔咩

打電話

新post

就係冇先要諗

到時上左電影後6仔加件

就算加都仲係好少

我唔知呀！好亂呀！

4仔必入 6仔唔係all in就可以pass

兆萬訂唔駛排隊

後面幾條野真係唔開胃
整返MARK 50果種仲好啦